「黑警」一詞佢地已經免疫當你唱歌，叫「城管」佢哋先會起火，仲有額外效果

叫佢地「黑警」佢哋已經免疫唔在乎，

但叫佢地「城管」佢地一定會著火，因為佢地仲自我感覺良好以為自己係高高在上亞洲第一等，將佢地同城管同化，先起到作用

仲可以挑動大陸人仇視城管的情緒

雖然城管比佢地出手輕，但行為差不多

佢地會起火就得一個因素
就係一拳拳打塊面度
言語???佢地跟支共一樣WFC

唔通要唔好激嬲中央？

土匪

仲有黑警既咩？ 我見依定都係叫強姦犯同殺人犯

大陸人好憎城管，要好好利用呢點

之前有連登仔話佢地好怕俾人叫強姦犯

直接叫赤納粹黨狗丶寄生蟲丶軍閥丶漢奸⋯⋯

呢D無用

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

城管

仲有過街老鼠

堅持叫開魔警

城管 城管 城管 , 叫城管得啦，冇資格做階級層

城管都有冧把

公安，納粹狗